食嘢 買嘢之前記得睇下 黃藍指南

近排見到賣吉列牛排嘅stxxk bar係fb賣廣告 香港人加油 又話特價
下面留言就好多明顯係手足icon嘅人話去食

但係check返就知係藍店

唔想食完受氣 記得Check黃定藍

要對得住手足義士，抵制藍店！

推

push
仲有間哥x堡餐廳都係

push

食緊大家樂

唔好見到堆黑底白旗icon就覺得佢係黃
對家/pr大把扮黃分身

多謝推po

不過有識嘅frd都有留comments
所以大家真係要check下先食

苦行 拉

咁做乜撚野？咁想比人block?

on9 block